[thank you thiago] 愛華頓 對 利物浦 7

go

冇人？

Fast

有沒有人看意大利對荷蘭

想睇但應該好悶所以又唔太想睇

又轉陣532

又悶場應該

老母廢能到

又skip 中場

D進攻廢到癡線

三中場泰軒米算
老母不了

咁快完

睇祖國

轉台算 荷蘭廢到唔想睇

1:1 開翻了

rice比得咁靚

小醜

80M

八千萬小丑

Jota

jota勁能到

你地一次過睇幾多場

睇緊英格蘭 其他開馬會見到
jota 1G1A

VVD派膠差D又助攻

Vvd成日派膠

Jota 2g1a

勁撚到

neco williams助攻絕殺

CLS 荷蘭個教頭又玩埋D咩90+2換人攻

波蘭上左榜首 荷蘭應該上唔翻去了

De boer suen 9 so la

Neco 球波仆住街咁出

Jon Williams仆住街咁射

咁都入

大牛龜又攪輸波

突發官方：水晶宮宣佈簽入29歲自由身嘅佳尼，佳尼8年後重返舊會！

荷蘭換左教練之後進攻廢晒
係唔係呢三場一球都無入

vdb 入咗一球

【三將傷癒】球會公佈昨天操練的相片，當中包括了從武漢肺炎中康復的文尼和泰亞高，另外還有之前肌肉受傷的中堅馬迪普亦已復操，為球隊週六面對愛華頓的大戰作準備。

相片中還有不需參加國際賽的沙拿、米拿、阿祖安、菲臘斯和哈菲艾利洛一起操練。

FSG入主10年

防中版謝拉特

Slow

都要廢中肯用

祖達球王表現

slow

奴隸
你要返工

無呀朗佢終於有位踢

#PL 尼達利基尼回歸母會水晶宮

對一哥中場用
軒泰邊

中堅用馬貼替高美欺

但最後都係輸龍門

Pickford?

我都想

lm 等碧手足發功

英撚一唔出神軒就豬波

反軒又豬

根本修夫基排錯陣
睇小丹麥在先

fb同Twitter係咪收左中國錢？

咁本身唔預打少個

仲出碧福特就知佢無腦啦

一早要去卡法路雲啦

留名

Pope同D軒 是但一個都勁過條肥仔啦

Pope 好正，如果買到佢，同AB爭下正選
我利一定最多clean shit

仲有拉舒福特唔知點解成日有得出

電話壞
iphone12唔吸引 三星又dns

咁iphone11

福仔ok嘅，但Kane就....

用緊11pro
粒電好夠用

Jota 1g2a

好獨食

佢踢得好，日本仔就少機會出了

用開an機

麥龜又拎紅

都唔同位

jota

趁唔使交波比c朗
同返黎又要跟刷鞋波

獨食d係正常

通常去到75分鐘左右，明奴就冇氣
未有Jota之前，通常換入日本仔或力子
但如果有Jota，就用佢入替明奴
水貨就移去中間，文尼踢右，Jota踢左
日本仔同力子機會又少了

日本仔真係要再落力d交貨
唔係屎波
但實則貢獻都唔大

克羅地亞

期待日本仔同明奴及泰仔玩彈彈波

太唔顯眼
冇霸氣

得罪講句 佢玩唔到

認同

級數問題
jota一落場就現到好位
架仔走左半年死位最近先叫好D

好獨咩

個大願景計劃，20隊一致反對

邊到獨

踢過波都知道，企邊位係比較容易走位
企中間就要合作好耐先有火花

呢到啲人唔鐘意人攞波
一定要傳

Jota 入第二球
d腰力勁到呢
佢女朋友有福了

佢控波好弱成日彈離身一兩個身位

架仔都唔係淨係打中間啦

好喜歡她

她不喜歡你

左邊正選文尼，之後到Jota
右邊正選沙拿，之後到短兒
中間
正選明奴，之後到力子

南野好難爭

Neco 仔有assist 絕殺保加利亞

沙短out of picture la...
三叉既第一後備都應該係jota
甚至應該要收一收Firmino啦

國家隊neco>>>>>利記neco

被利迷屌柒
怕咗

我知

想neco仔成材
每次見到啲幼幼就想佢地有一變巨星

高普唔like短兒，冇辦法
其實條友好有用，對弱隊出佢
射下罸球咁

英超邊有弱隊
前場做唔好pressing，後場派下膠我地失七球

短冇防守 所以冇
如果短比d中遊球隊用 球王級 好似史篤城以前咁
一個救全家

日本仔咁平買返黎
賣出都唔係蝕好多
袓達真心好野黎 可以同文尼/沙拿輪換

有弱隊的

水魚獌
最緊要佢地出麥龜

祖達連迫搶都做 真係靚簽黎
埃及文明 是但一個冇態/傷 都可以放祖達落去

咁搶口遲下實比人binc

有So b
有麥龜
驚閪牙

只可以踢下歐聯廢隊同盃賽
呀短

Jota 比想像中更好J

fm19 果陣見佢pa170覺得overrate左
而家就唔覺了

有祖達 南野 可以打4231
咁短會唔會有啲機

日本仔真正作用實係
扯皮...
隊員識日本妹嘅中間人

袓達左右都踢到

短兒零防守 又無沙拿/文尼射術
其實佢岩踢中游隊中場

國家隊都企左邊多
c朗唔出，就一定係左邊

希望1月賣得走。。。

點解要轉陣去就1個球員？

係
姐係咁 當沙拿傷/停/無態
文尼可以踢右 袓達就左

仲要唔係核心

但屠過獌 但基達做過乜唔太深印象

咪係 一陣攪到成績下滑 又比人屌

今季熱身賽之王
八號波基達

基達係無乜用
5千幾萬 有d呃錢feel
原價賣走 買第2件好過

Pixel 5

原價

可以去意假
啱踢

ELKE係咪有mom post
又出post
我愛你

肯定有5千萬啦 港幣既話

打利通常上哂身
福狗咁撚廢 打利個陣就特別勁

星期六對一哥
踢早場
19:30
利子開始淆底未

7一2
今次我利7

自信清

我利柒

VVD打足咁多場Nations League
星期六就實俾李察利臣打爆

仲有卡法露雲
真係冇眼睇

呢個垃圾黎 成日做D唔岩做ge野
辛祖同比比鳥又唔出 比比鳥係咪得罪佢又唔召又唔出 明明有貨交

仲未計又好波又靚仔嗰個

比比鳥都叫唔係大會
同埋多人揀
Pickford真係痴撚線
二線料搶左兩個金手套正選

Adrian has come under intense scrutiny following his performance in Liverpool's 7-2 defeat to Aston Villa before the international break, with the Spaniard's team-mate Marko Grujic openly mocking him on Twitter.

The former West Ham stopper was drafted into the starting XI due to a shoulder injury to Reds No.1 Alisson, who is expected to be on the sidelines until after the November international break.

And should Adrian continue to falter, or Reds boss Jurgen Klopp have a change of heart, Achterberg believes Kelleher is more than ready to step up to the plate.

出Kelleher

早場焦點 唔使嘈尾場西時間

拿，你們利撚冇得瀨啦

"He is a very quiet guy, a calm guy and very down to earth," Achterberg said of Kelleher during an interview with the Sunday World . "He is really not a big talker, but he has improved a lot in that area on the field in the last couple of years.

"There can never be enough talking on the pitch, in my opinion, so that is an area he can work on, but I see big improvements in all parts of his game. He has become more like a man now and we have high hopes for him.

幻幻龍

可以格足成晚劍了

三個鐘推四個po

今季冠軍贏上季冠軍

我利唯一希望喺一哥條短手龍身上

屌卡走左？

借左返德甲

睇咗我同Elke響長洲影幅相未

一諗起國際賽後起碼踢返2場西波就totally no mood

最近兩次對保加利亞都絕殺 1g1a

已經有咗

有大肚婆
小心隊友

瑞典好似好廢

係咪出新巴西龍

有冇註冊都成問題

日本隊 kamada踢得好過taki好多

休息夠

原來早場

大家食左lunch未

真 F9係時候雪
真係太差狀態 對弱隊先出會好d
下年賣 換辛祖/包皮

利市英超2連霸

唔夠飽

仲未食嘅我

快d食

食完壽司郎

岩岩起身

La仲未上水

外賣又去左叫雞
未到

廢青

外賣仔又去左叫雞
未到

你下次都叫番轉雞先囉

你做唔做外送茶

訓左廿分鐘

仲辛苦左

咁有排

買黎做文球王玩具

糯米雞 豆腐花36蚊

希望2點食到飯啦

糯米雞不了
狗都唔屌

睇埋今年
佢呢排都算多機會 中場傷鳩哂
但都係打到pat屎咁
再係咁下季有40都查查林走左佢算
比多少少要件sms好過

一係盅頭飯 燒賣

Ching你有無50歲

早幾年一係食盅頭飯 一係食燒味飯

我無話就呀短
我話可以踢4231 je

好撚喜歡她呀

平過快餐店 茶記燒味雙拚28蚊

睇隻g功力

我都係

有撚不了

1星期最多2次
唔係頂唔住

Ching做外賣仔應該幾快

唐順興20蚊雙併

渣到
點半先食飯

早食先係weak

小妹食飽又想叫春

牙叔John？

搵日試下抵屌

康順興好難食喎ching

法國利po愈來愈多小妹

健康整蒸魚套餐

就係唔夠快所以做唔到外賣仔

叫吧叫吧不是罪

不了
我愛的人不愛我

蒸魚通常未到1點就無
根本食唔到

好會吹的G

食唐順興我不如食家樂

心很累

係時候去玩下，call下g

FSG賣人 我信得過喎

袓記？

黑鳩黎講 佢太矮+細粒
唔岩踢英超

組團去買羽毛球拍

433 好地地
唔會無啦啦轉陣

是但，或回歸德甲也好

德甲換sancho /haaland過黎

仲sancho 3隻翼啦
快啲搵個正前啦
明奴失哂靈氣

要喇

假設對一哥下半場輸緊2:0下
明奴攰，換入Jota
打少個中場，老母或邊奴換走，力子入替
個陣變成

Jota 力子 文尼
水貨

好睇

但最後輸3:0

7比0

上半場卡法 李察各入一球
下半場尾段James埋齌
利記連輸兩場
有球迷叫高普躝

利物浦於聯賽榜已跌落第十二位

睇完apple發佈會有啲想買pixel

李察出到？

pixel 4a5g 好似都夠

Haaland

同5有咩分別 我見5個外形有點hea

屌卡＋沙短換haaland
Deal

未去到學神level
唔使躝住

利子一定deal
但問題係多仔唔deal

叫著先
差不多喇

就係無乜分别

唔好當入儍先得㗎
俾d誠意，起碼都加件古積啦

借埋2年宗師同neco俾多仔用

仲有52小時就作客一哥
巧驚驚

4a3000唔洗，輕鬆用，係打機有時會暖

說話技巧幾好 4xl 睇片時間一長都會好熱 4a 只係有時會暖

少打機

4a邊到有得買

Amazon之前有，直送香港
3000樓下
不過唔係成日有

50m唔係咁易有下家接手

7折可以

宜家有

好過用shamsung

可以一戰
或數戰

求link

原來得美國地址有貨
咁你等下

4a條電短
4a5g 有3800mah，鏡頭又新

孝子機姐

想睇巴西龍 幾靚仔

我戰完再到你

大米
不了
我要頭抽

咁到底邊個係南十字星P
清可唔可以上上水

唔撚知邊個嚟,冇出現過

最驚佢真係利區常浦頭
見次次一有人講起佢就話佢利

睇住被人cap圖話同佢割蓆

叫我？

見過佢喺獌狗竇出現
[在那天輸...]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1037]

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個未七百萬同四千萬嘅分別囉

我記得好似爆過金曼閘

賭波台見佢出現嘅次數仲多

出颱風post

台長分身AC?

估5到台長是咁的人
食比狗都算仲挽爆閘
割了割了

預測星期六陣容

安
樂馬范啫
軒邊母
沙費文

有無異議

安injury

上兩場對阿 佢都爆阿閘

母換泰？

唔怪得排長叫人去爆閘

大賽出老母先

老母踢荷蘭面對面波都比唔到

泰仔冇正選？

啱呀泰出得仲出母

咁好d
泰仔替老母

唔理個藍十字星啦
又係時候要搵阿正

有費沙文樂

仲有球賴尿射球

嘩屌

幾時可以試下收明奴出Jota

老母真係收得皮
廢足9場先可能爆1場

Jota 水貨 文尼
Bino 泰仔 軒

睇左陣UT post又癮起想買
求阻止

咁keita呢

條友要雪一雪
出黎先有料到

咁要簡一個放棄我寧願簡老母

咁快
原來下星期三R聯作客阿積士

咁我寧願要簡都唔要keita老母

連輸兩場

三場
咁快唔記得2-7

聽晚中場點排先會最穩陣 ？
T6 F3 H14 ?

佔中三子 打和當贏

打和當贏既話
應該求前面入多幾球定係早安醒醒定定

前面入球機會大
但都唔夠後面輸
呀樂同高美欺果d甩漏
唔係講笑架

廢中一定唔敢即出馬貼
不過出左可能又即傷

其實馬貼傷完即出都會西西地

名

條友太瘦，肌肉唔夠，保護唔到d骨
所以成日傷，不過佢好好路數
要過佢唔易

好似係

美波

美波冇咁淫賤

封鎖左個位會員
邊個黎

hi

Alisson Becker’s injury is proving to be a disaster for Klopp, with his replacement, Adrian, looking completely devoid of any sort of form and confidence.

That’s led to former professional player turned pundit, Paul Robinson, to suggest that free transfer, Danijel Subasic, should be signed as a stop-gap whilst Alisson gets back to full fitness.

“Subasic is an outstanding goalkeeper,” Robinson said to Football Insider.

“A top goalkeeper that did brilliantly for Croatia in the World Cup. I am very surprised that he is still a free agent. I thought somebody would have snapped him up by now.

“Adrian is out of form and his confidence looks shot to pieces.

“If Alisson is going to be out for six weeks, Subasic would be an outstanding signing for them.”

Free agent

應該爆非英撚

定下一盤好大的棋
出基利赫？有無利子睇過佢踢？

舊年聯賽盃
呢個好一般

我冇

掃巴石點都唔會柒得過閪龍啦

爆非英
一係立即解約簽

Fuck you Adrian

世界杯打得好好

基利赫
上季聯賽盃 對維拉0:5 對阿記5:5
出佢真係失5球基9本

一係賣力子去俄超

賣去英冠就得

Football without Origi is .....

美波冇波

下季入咩中場好

荷蘭8號

賣邊個

下季佢都去疤

我唔會答係14號

季中交換fati過黎

當人on9

潛意識反軒

意假邊有錢. 得國米/袓記Only

執得返25都偷笑

發明AM FM PM嘅人真係屌你老母

推

咁發明返工果個呢

【大你一鎊】

雲加在自傳中提及當年收購蘇亞雷斯的風波。雲加：「在2013/14球季前，我們已跟蘇亞雷斯和其經理人達成協議，經理人告訴我們蘇亞雷斯有 £40M 離隊條款，利物浦不能拒絕放人。」

「其後跟紅軍一輪交手後，我們發現離隊條款並不存在。我們的確曾經提出過 £40M + £1 的報價，我承認這看來有點荒唐。」

利物浦當然拒絕對射手售予阿仙奴，球會擁有者亨利曾在網上留言：「你認為他們在阿聯酋球場吸甚麼？」最終紅軍在事件一年後，以 £65M 作價把蘇亞雷斯售予巴塞隆拿。

原來雲加係比人水

藍衫軒

尋晚唔出taa出獲加 抵輸啦

其實廢中都幾撚on9 出親早安都派膠仲唔簽人又照出佢

咁SM呢

紅到藍

Kop end 真係好撚噁心
吹奏fsg
但提都唔提個project big picture
維穩到你

柒

一樣咁撚衰

想sm你

格格不入咁

鄧麗欣真係好gfable

由細J到佢大
宜家怇都37碎

屌你老母死黑警
又輸320$

其實龍要執後備真係唔難
下年放左早安搵隻老野定一定驚啦

【如果可以，我願意用錢換取健康】

史杜歷治回望自己職業生涯，慨嘆只想身體健康。

「之前萊斯公開表示願意付任何金錢去換取無傷無病嘅職業生涯，老實講我都肯，我唔介意俾任何金錢去換取健康。事實上我已經用咗好多金錢去做額外嘅物理治療去確保自己盡量有健康身體可以上陣。」

「真心，為咗令身體保持最佳狀態，我用咗幾十萬喺物理治療上，仲有無數嘅時間，可以做我都盡量做，無奈......運氣始終唔企喺我嗰邊。」

「最難衝破嘅係心理關口，因為我付出所有，瞓得好食得好，到頭黎係無盡頭而漫長嘅復康床上過日子，努力做好自己，然而受傷將一切美夢粉碎，心理方面好煎熬，不斷摧毀自信心，及將人推向黑暗。」

「職業生涯中不斷受唔同嘅傷患折磨，有時甚至帶傷夾硬上陣，無數次為咗球隊將自己身體推向極限，結果最終都會倒下。」

「世界上每一日都有大大小小嘅事發生，有啲不平事外界好少人願意發聲，但好高興黎自唔同背景嘅球員開始為公義而表態。運動員嘅聲音強而有力而且好多人關注好多人聆聽。近月好多人談及黑人議題，呢樣野會一直持續。」

「另一邊廂華舒福亦對社會做出一件了不起嘅事，我相信佢會繼續努力。我非常尊重佢做嘅好人好事，佢提到一切只有對與錯，並無球會間敵我之分，的確有時足球世界因為宿敵關係而蒙蔽是非黑白。大家唔應該因為支持嘅球隊唔同而去討厭其他人或者討厭佢做嘅所有事，有時學習欣賞其他人嘅好事並且給予更多鼓勵或支持。」

「我深信好多英國嘅學童或佢地嘅家長都會好感恩華舒福勇於發聲去為佢地爭取權利，尋找更好嘅生活質素，特別係大家正面對疫情呢個艱難時刻。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

AB 咁容易傷，要搵個靠得住嘅龍先得

thanks早安
兩獎盃有功
可以功成身退了

大清
懷念佢嘅射術
英人少見

而家有時仲會聽fantasy tale

仲有文員仔挑選那位

襯依家個名仲呃到人
快d搵定

但求你未淡忘 往日舊情 我願默然帶著淚流 很想一生跟你走
在我心中的你 思海的你 今生不可不能沒有

我做外送茶
要幫襯？

你放工攞公司車送foodpanda算啦

做完可以輸多幾張$320
要貼錢番轉頭

你渣囉
有冇sub 元朗哨兵channel呀

I remain absolutely convinced this is the last season Salah, Mane and Firmino will all play together. [@IanDoyleSport]

Welcome sancho
Goodbye and thank you Salah

有down 走鬼同Drivergram 啦
都無人出notifications 提我

保重身體

班記者講呢啲唔使理啦

我唔要呀

Chief #LFC writer for Liverpool ECHO
黨媒之鬼

辛祖左 包皮右 夏撚正前
好似係

打少D UT

係
明明包皮打左sancho打右都搞錯

無咗文尼+費明奴垃圾 = 前面逼搶廢晒武功
全場竟然有32次失控球
俾人睇到定放長傳 後防根本硬食
成個system只要有一part失靈就差好遠

都係衰keeper ga la
不過其他人都柒到仆街

keeper除咗第一球之外其他關佢咩事

Firmino態差
keita垃圾
wijnaldum就見Keita咁自已都switch off埋
jota新仔黎講唔差但平時有文尼個隻爆速反搶根本佢係一個迫緊兩個

Jota呢類球員 小范圍ball controlling 決定快 射術好就唔敢講 只係話如果你有thiago呢d 比到直線 毒波 ge 球員 有供應 jota一定唔會踢得差

尋晚第二球幾靚

水貨

下下出幾分鐘有鬼用咩
正選個陣場上大部分都係副選 冇咩參考價值

打龍門都咁易傷

AB 身高體重，落地嗰下，膊頭好傷

其實最大問題都係條中場
w5+k8 真係廢到仆街 攻又唔得守又唔得
牙膏打吡出到 廢中唔知會唔會轉佢想打返好返既4231

呢家出場都交到貨wor

范
範啊老友

有無人試過有女仔同自己表白 拒絕左之後成為好朋友

個個有女 利po 24

好眼瞓

出片

維拉都畀人睇少
佢班中場連埋周柏豪都唔驚迫搶
起碼4個都背到身再轉身推波

利子其實好多都有女
扮冇女

利子可恥

美國戰線mvp

有d仲成日食人妻

Me真武女喎

想有女

Tinder

第四中堅菲臘斯

奧奧 有冇試過拍長拖 跟住淡到分手

諗下呢啲過去嘅衰經歷 就會期待下一個

交屁水貨牙膏拍跳左咁多日會有咩火花

交換肺炎心得

其實出面班友係咪真係以為自己幾百條友Twitter 戰線係對選舉有影響
話唔可以置身事外，又話介入人地政治都無計
手足做緊秦國同白羅斯任時又唔見人
條戰線長期得同一班人做野
家下人地講緊幾千萬起跳嘅選舉
仲諗住講幾句就有影響
咁人地唔駛請campaign Manager 啦

依家叫人係twitter allin 侵嗰班好明顯風向狗黎
呢兩日cc 台不停有人出po 洗版

C朗中武肺，其他國家隊隊友回英國後
可能要隔離14天
Jota可能冇得對一哥
狼隊最慘有5個國家隊球員
希望英超可以俾special consent

Vote Kanye west

jota咁廢 出唔出都冇所謂
最重要的是mane

Jota 一定fit 過Mane

聽晚！大勝吧一哥！

話左唔洗停

運動員另計下話
咁泰同文尼中嗰陣 應該全隊隔離啦

咁係咪唔試？乜都唔做？

抗爭freerider

分化撚，五毛，拉

咁要減磅先得

佢真係有啲太大隻
瘦d仲好

又講呢D,咁明奴走左兩年位又點計

其實大家一齊train點解可以只隔中嗰一兩個而唔係全team

雖則年輕兼運動員真係無乜好怕

我啲醫護fd話聽翻佢啲dirty team fd基本上後生中咗嘅唔會點理佢，由佢自然康復就算

跟本無解決方法
而家都係只要唔死就得

腸胃差真係慘到死

我明

其實Jota呢種情況，就算佢入境前做咗test係negative, 之後去Melwood歸隊
但因為有潛伏期，未發出黎著，之後一齊操練冲涼，之後隨時成隊中哂

係咪成日要去開大

塞屯公果時萬馬奔騰

唔知遲下會唔會好似美羊咁入波變身

一齊沖涼

試過渣車返工萬馬奔騰
即刻泊街搵個最近既商場廁所

成日都肚痛
但又屙啱到

今日就係咁

如果經常肚瀉
我有一招好有用
飲黑糖薑茶或普通薑茶
飲咗一段時間，就會正常返哂

但如果開大唔暢順，以上就不適合

飲親咖啡都急屎

男人沖涼就咁快有圖

肚痛但又痾唔出
小心可能其實係胃有事

呢期好定時某個鐘數就要去廁所

要食d有多fibre嘅食物
菜 蕃薯 橙個d

出面成班影合照，日本仔去沖涼

飲親都心跳加速

真 好通暢
大小二便出齊

正常的
有d人冇咁明顯啫
每日唔多過兩杯
冇事嘅
仲對心臓有好處

長期多胃氣
食親辣野第日就黎料
不過食辣又好正

肥左d

少飮凍嘢

今次唔關事
你試吓館長咁嘅身形比米九Billy Kouemtio火車咁快撞過嚟
應該都唔方冇事

塞車果陣真心難頂

有講點傷咩
只知係shoulder problem

記得有片影到

胃太寒
多飮薑茶

博其他人唔中 反正中咗又冇乜影響
同埋班球員人工又高 博得過

屌，練波傷最on9

戒凍飲不如死

叫billy 仔咁早跟一隊training嗰個人都有問題啦

窮撚想慳3蚊

公司canteen加5蚊

之前有人話佢嘅生日願望就係凍飲唔駛加錢

呢隻睇親mv都嚇一嚇

痴撚線又講屎尿屁

小朋友係咁

人老開始胃廢

咩公司咁賤
Btw 公司斟水飲算

平時叫開熱幻茶 食飽先飲就唔熱

好cute

宜家去譚仔都係食10小辣

之前我都係成日比其他檯笑

唔凍唔熱既幻茶最易搞肚

假設一日出街飲兩杯嘢
每日慳$6
一年就$2190
可以買好多嘢

其實食到辣，但腸胃成日唔舒服

唔定時食飯都對胃有影響
不過有好多人嘅工作係唔可以準時開餐

譚仔我淨係叫普通酸辣
其他都湯都唔叫

食譚一定食清湯

我一日飲幾L水
Lunch想飲下第樣

出街一杯咖啡都40

清湯不如唔好食

Me都係3小咋
但譚仔可能係化學野
食完會比較唔舒服
如果係普通米線鋪果d反面冇乜野

其實好唔底

巴打係咪熟呢方面？
胃氣可以點搞

我自己帶保溫杯
屋企沖定即溶咖啡
成本都係5蚊樓下

冇計，唔飲咖啡唔舒服
放假又唔想太刻薄自己

即溶太難飲
我返工都係飲雀巢
放假想對自己好少少

發現左Starfuck係美心之後
咖啡都無飲過

除非食完會即刻返屋企
出街我都唔敢食好油好辣既野
同飲好重奶既飲品

以前食kfc
試過炸雞d熱油同凍可樂衝擊
真係咩都滑返晒出黎

我試過係泰國臨上機果日食左kfc
屙撚到上機
係機場買藥先搞掂

咁M記都唔食得啦

m記d野冇炸雞咁多油
會冇咁易出事

泰國KFC勁能好食

我自己之前都會有胃氣
尤其食咗d好難消化嘅嘢，例如牛腩
之後中醫話我要少飮凍嘢，同埋叫我飲薑茶
後來就冇事
但會小心唔食d好硬嘅嘢

胃寒？

Pacific coffee係華潤集團

駁5到

人妖正

係，同埋有胃酸倒流
屋企一定會買定嘉維斯康藥片

醫院得pacific

泰國d牛丸或魚旦河好細碗
要食幾碗先夠喉

我記得QE有大部coffee vending machine
可以自己用八達通買

嗰d好難飲

“I’m tired of people asking me all the time about who I support – ‘why Liverpool and not Newcastle?’ so I’m going to reply to that now because I never do…,” he said.

“For me, Liverpool, it was a big move. I can’t compare the two teams. I love Newcastle, they treated me so good, I was so happy and I did so well there as well and the fans are amazing.
“I have nothing bad to say about the club. Newcastle will always have a place in my heart.
“But Liverpool has been everything for me. I had the best times and the worst times of my life there. I had my injury there, I met my partner there. And then after the worst moment of my life, my tumour, Liverpool were the first ones to get in touch.
“Peter Moore was the first person to get in touch with me. The club put me with the legends as soon as they could. How they’ve been with me from the first day, they always treated me with so much respect.
“[…] I was going through a very difficult time in my life and they looked after me so much.
“The fans on social media have always been incredible to me – the Newcastle fans have always been great too – but it goes further with Liverpool.”
It’s fair to say that he served both clubs with aplomb and quickly became a fan favourite both on Merseyside and in the north-east.

康樂組第一組長
佢全盛時期，對方好難推過佢
身位好到呢

泰國野份量都偏少 其實咁樣幾好 可以留肚食其他野

生活節奏快，精神緊張，飲食不規律都會

按時食飯
少食生冷野
做下運動
薑茶驅寒係幾好
或者溝個呀婆驅風去濕都得

唔飲凍野我不嬲都知
但做唔到
消化唔到果d都盡量少

串燒先正 仲有Pad Thai 海南雞 唉咩都想食！！！

其實我唔飲咖啡
但會買嘢食

聽日走去九龍城食下秦國嘢先

飲完奶茶1分鐘內要爆石

肚餓了

係咪有人組團買波衫

今日中午食咩

肚餓想叫春

想食脆皮牛排，五成熟

想買新notebook
應唔應該等新macbook pro
定係而家買

飲人妻啲奶

中午食咁好

污煙漳氣

好喜歡她

咁其實你只不過係乳糖不耐症only ja wo

想問下早安聽日出唔出到

想下啫
公司附近有間賣牛排
要$200

放假係屋企手沖咖啡啦

睇下會唔會想要ARM Macbook嘅功能
Intel呢水應該仲會support好耐，同埋啲大software肯定都會support到尾
應該用到5-7年

不過ARM應該會有好多特別功能，至少粒電有機會頂到廿個鐘

有時食其他野都會

我都諗緊諗住睇下note 做下功課咁
應該買ipad 定macbook好
買ipad 就方便用黎睇波睇戲
但本身部notebook 用左幾年就慢到嘔

你會唔會想用boot camp 裝win10用？唔使就等arm MacBook, 要就而家可以買啦，唔使等，不過應該仲會最少出多一次Intel 高階MacBook 先會變成全部MacBook 只出arm chip

ipad最後用黎做擺設

一係買surface pro？
定只用apple

其他野入面有冇奶的成份？

Macbook啦
Ipad真心冇用
岩岩買左macbookpro

長期嘔爛屎個堆

有冇攪錯
利讓半一

我係朝早屙會出事
夜晚就正常番

我都係10點前好辛苦
10點後就無咩事

無咩所謂
最緊要唔慢，因為諗住買黎上堂睇notes做功課（文書）

鹿會派錢

我利岩岩大敗7：2
一哥最近連勝破球會紀錄
諗唔到我利嬴既理由
上樓不是夢

打和同一哥羊嘅倍率好近
我估可能打個和
Super
1:1 or 2:2

又黎學人睇盤
買愛盤好過啦

allin左
可以換iphone12 同ps5

咁可能你真係只係有乳糖不耐症，又日日都食到奶類入肚，先成日痾爛屎

上堂就買apple啦 個個都用apple既

thanks

朝朝飲完咖啡半個鐘內一定有得開大

買+1好穩陣 諗緊點樣慶祝了

Arm有咩特別 唔係好識電腦嘢

佢嘔爛屎 唔係痾

Cls

同條女咀緊之後嘔爛屎

直屌主win

好似冇傷喎

好老豆
利記專門出產顧家男人

渣士：Am i a joke to you?

顧第二個家

唔係毒撚既話都幾難響利市生活

真係好吸引
不過有d鬼
最後打和味濃

所以棄糟糠之後好快敗走晏菲路

嘩

主其他幾多倍

50

呢排日日都係lunch時間po

我都叫佢同我食飯果時唔好掛住玩電話

但佢話有時要應酬下d毒撚
冇計

希望尾盤黎個大反轉 如果唔係都幾肯定又失分

關咩事，上次輸7-2之前所有賠率都係估我哋贏機會好大，對我利來講，單場睇賠率係反映唔到賽果的

比你搵d精送飯

又係嗰句
若要生活好.....

佢比billy 撞？

有冇片？ 想睇

睇你讀咩科啦
Windows 泛用好多

靚到含住舊飯唔識咬

CLS

原來奶西咁變態

口味重到

我鐘意啲大隻佬屌啲細細粒既女

掛鼓

利po d小妹真係

容咩易屌死

佐山愛

你試下屌小妹咪得
小妹155cm 50kg

山間沖涼果條女咁

咁就痛啲

真
尋日丁左個好大份

改名做奶西已經夠變態

分到勝負 和咁高

利po有撚小妹咩

vvd gini bobby Jota
呢四個打完太公波返黎實攰死
除vvd 其餘可做著後備先

TAA 軒 robbo bino
可頂硬上

用力子替bobby
可以嘅
反正力子對一哥都有波入

都幾肯定廢中會照出VVD
望就望佢唔會傷

力子就算啦廢到咁

上季季初
一場入一哥兩粒

Bino唔算頂硬啦，1分鐘都冇踢

燒野食你估唔攰㗎

same

嗰場4231 用力子沙短
清風送爽 用半力都炒人5粒咁
嗰時真係冠軍相

Yeah very good memories at that time

Jota其實都大機會，頭兩場加埋得40分鐘，最後一場都無踢足

對一哥要出力子啦
唔踢得都嚇到pigford手震

Last minute goal
好多利迷一世都記得

Vvd 射完都掉頭走
誰不知

入左我吓出聲：「咁都計咩？」
到開波我先敢笑

禾都以為越位

果場力子勁到仆街

送走埋Marco silva變左安蛇

玩爛咗玩具
都唔係呢次
沙短對獌
仲有好多....

有冇人覺得聽晚會出力子收f9

有機會

Bobby都唔知返到Melwood 未

我覺得會變陣？

出幻幻龍
Kellxxx

【借走！】

英冠卡迪夫城已與利物浦達成協議，借用哈利威爾遜。

另外， Herbie Kane 即將外借往班士利

wilson都係 permanent lan la
般芧都踢唔掂

做咩唔借史雲斯 主帥唔係之前助教咩

史雲斯嗰個係前英格蘭U隊教練，教過包皮咋

官網買野有7折 不過要係官網會員
PS 暫時有bugs申請唔到會員

2008–2013 利物浦青年隊

我都覺，係咪個髮型問題，最近佢神秘力量好似好似冇咁勁

腳風唔順啫
力子係風水形中鋒黎
風水嘅嘢，你知啦有時....

風水龍一場決賽就冇咗風水

你有張良計
我有短手龍

佢係咪制裁list ？

染金毛破壞左風水?

依加冇金啦

仲有26鐘開波

波衫有冇折 我上星期先無官網order左件T6

係

輸硬

買咗打和

好掛住她

唔好咁痴線啦

你忘記佢啦
我未戀過都要忘記啦

肺炎gang gang

Thank you ching

隻毒垃圾到

誰是一哥

利物浦

Merseyside is blue !

事實證明

我利輸俾二哥7:2
對一哥就....

14天的光陰 不算悲劇收場

真一哥

心服口服

咩人先會睇呢d

奶西

Anfield Watch
@AnfieldWatch
1m
Police cars revolving light Ben Woodburn is closing in on a loan move to Blackpool under Neil Critchley. #awlfc [@neiljonesgoal]

好想俾浜辺美波屌屎忽
跟住再瘋狂鞭打我

Harry Wilson 真心慘 份約去到23年 利又唔想平放 焗住又踢番英冠護級隊

即係話英超冇咩隊肯借佢

TGIF

今季真一哥之前就假一

唔夠料踢咪要落番去英冠練囉 上季中後段已經踢得差

買左一哥贏波了
同市光榮

卡法路雲！爆佢！

對占士有信心

原來尋日祖般莫迪踢拜淫德國盃2g1a

留意番，就算今場我哋贏波，贏唔夠七球我哋仲係第二，所以呢場都唔可以叫榜首大戰

老實講以佢實力
覺得放到10m以上已經係good deal

你入波同時果邊都會失波

英撚passport 都10M 啦

Sorry, 數學天才左，自膠，不過要都要贏4球先上到榜首，冇ab 打平手都偷笑了

美波呀
你真係好得意
我有見過你呀

講就咁講
我覺得佢點都賣唔到15m
真係除咗罰球就無用

希望佢踢得成熟d
應該有穩定出場機會既

just a flu

美波我要進來了

軒邊泰vs james allan 大黑鳩應該幾好睇

有啲想知泰會唔會係屌得醒隊友既人

軒出得嘅俾軒屌多過佢屌人啦

Herbie Kane has completed a permanent transfer to Barnsley Football Club.

Everyone at the club wishes Herbie all the best in his future career 🙌

【2020夏季轉會傳聞 - 死線日最後衝刺】

英格蘭國內轉會窗今日關閉，利記盡最大努力清走幾位邊緣人或外借年青球員鍛鍊。

- 哈利‧威爾遜

最受矚目有哈利‧威爾遜去留，綜合報導，史雲斯係最理想環境俾哈利‧威爾遜再次證明自己，但兩會無法就借用費達成共識；卡迪夫城及打比郡等同樣有興趣，暫時以前者機會較高。

唔同報導分別指利記要求一百至三百萬鎊借用費，另外假如外借期間哈利‧威爾遜上陣次數不足協議內次數，借用球會要向利記額外「賠償」。較早前利記拒絕般尼一千二百萬鎊報價而未有出售哈利‧威爾遜。

- 菲臘斯

上位無望嘅菲臘斯已經廿三歲，利記極度渴望盡快斬纜賣走，布里斯托城傳咗有興趣足足一個夏天仲未有交易，諾定咸森林及米杜士堡同樣有興趣，假如最終易手失敗，利記可能都逼於無奈借走佢。

- 活賓

較早前曾經傳出活賓轉戰荷甲，但轉會最終胎死腹中。最新消息活賓最大機會轉到英甲發展，查爾頓及侯城有意借用呢位威爾斯國腳去幫手爭取升班。

- 簡尼

侯城同時有意再次借用簡尼，上季下半季外借期間表現出色，成為侯城中場主力之一，無奈因傷提早收咧，侯城亦護級失敗降班收場。

- 米拿、拿路斯、雲丹貝治

以上三位小將亦有機會外借爭取更多實戰機會。加拿大國腳米拿需要實戰及表現提升賣價；拿路斯拒絕續約後，喺利記前途亮起紅燈；雲丹貝治則需要穩定上陣機會繼續成長。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

踢中場指謝隊走位
泰有排跟軒隊學野

個中場終於見得下人

下個post邊尻個開勝愛派對打柒佢

波都未打但推得咁快做咩

［愛是含久很耐］

[浜辺美波我愛你] 愛華頓 對 利物浦 8

上屆冠軍教訓今屆冠軍

今屆冠軍教訓上屆冠軍

好多手腳星期六要返工
利申唔駛

[利市一哥大戰二弟]

Ben Woodburn joins Blackpool on loan for the rest of the season. Had previously been interest from Sparta Rotterdam and Hull City. #LFC

利贏都唔會做到一哥

唔燈啦
但有可能嘅

傻人發現案

支持

No k8

即係奶撚咗武肺

就係要雙關語

暴力般想借義律 by Paul Joyce

無K8

有無新龍

佔中三子confirmed

又自己食飯

想念是會呼吸的痛

我現時自己肯食飯

好想約女食飯

它活在我身上所有角落

愛真的需要勇氣

【聽晚冇基達】

高普稱因為「fitness issue」（早前有傳聞基達確診但未有確實肯定報導）未能於打吡戰上陣。

文尼、泰亞高及馬迪普則可復出

夠腳

見到秦國D相真係
同之前一模一樣, 極權下必有走狗

馬貼 屌高可以專心備戰fa cup了

唔好意思，有冇人知除咗呢三位仲有邊個高質利迷

去做炒散姐

頂住先

Thiago Alcantara is set to be handed his full Liverpool debut in tomorrow’s Merseyside Derby. #LFC

亞高對占士

ig 係咩

ly.lilymak

出左tg同警嫂號
手足開緊傘陣

禾天日要

屌 想睇了搞到我 最衰約撚咗人

仲記得細個係真。精壇識左個女利迷
加左佢msn同xanga
最衰果陣太細冇keep contact

係感情台果個咩留tg post見過個女利迷 傾左兩句就冇

你咁撚變態比我都走啦

我記得都算幾好樣
普通妹妹仔

哼你愛的歌會痛 看你的信會痛

頂

屌 錯link

已經無印象對上一次同女食飯係幾時

珍惜最後10幾個鐘的牙高
聽日就變屌高

神軒 miss him

好憎利成日post黑白相 搞到我成日以為有咩衰野

胃病都惹到

Blackburn interested in Harvey Elliott on loan and looking to persuade player before 5pm deadline. Liverpool open to discussions given its an opportunity for him to play regularly.

【真正多圖多片】最淫港女！ 港大划艇女學生 3P 性愛片流出！

gay test

i am gay

前線冇機會畀佢，沙基又留低
盃仔又冇埋
借出去都好

要啦屌
都冇位比佢進步
一開始幾sharp
近幾場都係柒柒地咁

幾粗下

條女堂眉

不過見到佢開心就足夠了

又輸俾洋腸............

不過輸得心服囗服

一隻手揸唔晒

我想試拎條仔碌鳩當漿咁划艇

直達腸臟

幾cute

我呢
見到佢同男朋友開心就夠
知道自己唔可能都唔可以再行近D

真係有男朋友？

依個唔係人妻
係之前追個個, 比你地屌過個次
見到佢開心就夠啦
殘體唔好屌

睇泰國既片就記返晒上年既所有野
完全一模一樣

唔講係泰國 我以為播緊大事回顧

遮陣 水砲車 叫和理非落黎 橋上面掟遮落黎
完全同夏慤道一樣.....

民族性真係好重要
人地明星都即刻發聲上前線

人地無中共個market係度星都似返個人

好耐以前已經睇過

@樂子 @Ki-Jana_Hoever
0000 Elke

邊到？

77台

唔係taa咩

高咗好多

不過睇緊十月圍城

真係正垃圾黎

Elke is mine then

上下身都無野睇

同上星期好大反差不過照睇

巴特爾賣豆腐

走啦仆街
冇撚用

上集個look呀！

其實依套都幾好睇嘅算

有個咁嘅女朋友就好

正到喊

「他不是孫文！他不是孫文！」

借到晒出去都係好事黎

支槍勁多飛

67都借走埋

屌你5輪已經失咗11球
前季38輪先失22球

屌又借

今輪之後唔會再失波

泰國禁埋網

唔好咩
借出去練下 累積下經驗
好過係利到坐啦

講到好似好高潛力
但就出都冇乜得點出
就比個考驗佢
去英冠睇下水平去到邊
睇下可唔可以係英冠打爆機
打爆機就下個目標上英超
未打爆就慢慢繼續借同練

咁快燈

出年要大換血啦

借出去通常都冇回頭
明明之前嗰隊有英超踢下
而家就得返啲盃仔
未成材出走通常都冇好結果

借出去無回頭
都係因為水平唔夠姐

無記錯之前踢富咸都係零星機會咋嘛
黎到利 有得跟下班 踢下杯賽都還好
但進步幅度應該真係唔夠
所以先拿林借出去
比佢快快手成長

鍾斯係好例子 明明中場爆哂人都仲留到係度 仲要有得出下 證明佢係進步左好多 艾利諾個年紀 有得踢係好重要 踢都冇得踢就借走好過係度踢u21 唔會有踢英冠咁好 佢個身型咁薄 要去對抗性強既地方重點操下好過

本身喺Fulham都可以上下一隊
雖然真係零星機會
但喺利一隊都上唔到
仲要落返去踢
而家蹉跎咗兩年
除非之後真係打得好好
唔係想返返嚟踢都幾難

你買個16歲既人返黎
真係覺得黎到踢輪換咩

有英冠踢咪好，本身未夠級數
而家先18歲
你估個個都包皮咩

我覺得搵利做跳板算係另一個方式上位 賀化出都冇出過去狼隊好似有後備打 咁當然要個人上限要高先得啦 又唔好話係蹉跎既 如果佢踢英冠得既 就算唔要番佢 個叫價都可以叫高d 布包皮前車可鑑 就咁賣左二千幾萬 分分鐘踢到英超隊正選

借走67好事嚟嘅，盃仔都出埋局，完全冇機會上場
去英冠鍛練下

jones今年爆未

宗師仲勁過某隻58m水貨

傳說中既破密集

仲要比佢拎撚左件8號

留咗喺德國唔記得帶過嚟

送咗俾軒

掛住軒式手術刀

借走elliott
等同宣告半賣走或半棄用

係利根本浪費歲月
留富咸係英冠都大機會打正選可以驗貨

啱啱先夠歲數外借比你地講到一文不值

富咸當初出佢就係為降班重建鋪路
好常見
留隊可能有四十場英冠經驗
而家仲踢緊英超

雖然係利坐係度到有冠軍都係成就

吹大咗
之前唔知邊場換jones出黎
眼神防守 即刻輸兩球
基達廢還廢
但好似無乜大失誤導致直接輸波

有Thiago

聽晚真係超期待睇利

輸穫金wor

晨早流流，已經驚緊今晚俾利市一哥大炒

今年安76咁勁嘅

jp條撚樣反侵

有心理準備被人大炒未

有冇都俾人炒

av都炒7球 咁一哥應該8910球

發夢嬴1：3

係借出去實戰都無突出表現所以返到利先無得踢
唔係因為想棄用所以借出去

做咩調轉哂個因果關係
明明係利班青訓咁多年都唔夠班踢英超

諗起完場成隊變 屌軒屌泰屌沙屌雲

計埋時差轉會窗係咪啱啱完？

係 借走埋幾個靚仔完

菲臘斯又贏

朝早打j特別爽

FF

希望你夢想成真

真呀 借完出去真係進步到夠料做到後備既 利咁孤寒荒死唔會留黎自用咩 個問題係借出去 表現最好既wilson都未得 一係好似jones咁 係一隊僅有幾場機會發揮到 咪留到黎做後備仲可以上場 而67明顯都未去到咁

邊個發明星期六都要開工

斷左未

屌你老母基達

我今朝都打左個早J
個人都精神d

今晚keita有入波助攻
今個月唔反佢

召喚迷基黨

比狗

Agger
所以67 借出去係好事黎

係 67得17碎
借用條款寫明出場時間既話 借出去一兩年係好事

到20,21歲都仲要借走就真係冇乜機會
17歲keep住有波踢緊要好多

惡到

今晚八號波出唔到
fitness issue

一放假就無野做

好喜歡她 唉

唔約ex / 人妻

同人妻仔女出街玩下都好

屌你老母泰亞高 1:0

對住人妻仔女講粗口
我x你老x牙

2:0
泰狗lan未

ME2

舟居勞頓

明既

av情節咩

屌你skipper又skip

咁bobby都做著後備先

早安

早安躝未

今日要番工?

你唔使咩

梗係要啦

比青有介紹？

屌你明爐又唔撚射

天能

lunch食咩好

Together

好少睇人妻
睇人夫多

禾唔使

女

由邊度開始食好

咁好架咩

求食譜

Cardi B 對波真係
個暈大撚過個波

就咁google見到一大個黑色長方形
但望到個樣都冇興趣search落去

點解你會去睇

見佢咁出名咪睇下囉
可能有pink lin呢

仲跳舞

同你會偷J人妻一樣

Cardi B 咁撚樣衰你都去睇

見佢大波咪睇下囉

一方面好想追人妻
另一方面又有小小掛住個女仔

小朋友先做選擇

算罷啦
兩個都冇你份

算吧啦你
你都係叫下春姐
根本2個你都唔會去追嘅

今晚仲有阿車大戰

Q：當法比加斯 (Cesc Fabregas) 希望回歸阿仙奴的時候，你為什麼沒有簽他呢？
A：我想讓球員知道，如果你選擇了離開，那就不要回來了。這是留住那些「想看看外國月亮是否更圓」的球員的方法。我可以讓亨利 (Thierry Henry)、蘇甘保 (Sol Campbell)、列文 (Jens Lehmann) 回來，因為他們情況不一樣，但那些離開的年輕球員，我不想再讓他們回來。

雲加講得好

或者都冇呢2個人

出得去呢個門口
就唔好諗住再返黎

阿鏝呀比青

屌摩

星期六 訓醒就攤係度上連登

迷雲

未訓醒

所以你未溝唔到女囉

欺0 ME

兩個都要晒

唔係應該要屌佢有假放咩

教授好波

辛奇利 費格遜 雲加
係將豪門基因注入利曼阿嘅男人
可以稱得上係足球場上嘅革命家
而家高普就係要再注入返我利之前丟失咗嘅豪門基因

可惜有孤寒嘅FSG阻著哂

我地高普已經上咗神枱

返工啦

Who is behind captain fantastic

死廢青
又扑左你先

S7

應該係

係咪咬手嗰下

Former Liverpool star Steve Finnan is selling Istanbul Champions League medal

避開個下?

咩料

間公司比人清盤

想買

His Champions League winner's medal is listed on the site between £12,000 - £15,000

其實幾抵

十零萬only

十部IPhone 12 啫
低買

今晚就比一哥456啦

Eillot 借走左？

yes

返少一兩次鄉下已經搞掂

點解吖？借去邊？

十幾萬買個獎牌
記得一隊好似有廿幾三十個分
除非利迷
如果唔係一啲儲存價值都冇

劉明煒：返少一兩次鄉下，買到樓上車添

冇力般流浪1季
冇位佢踢囉
唔通繼續叫佢打青年軍

啲幻幻擺喺度都冇撚用㗎啦 唔借出去打返起 點樣搵水魚買

踢得超好 返黎
踢得唔好 再借/賣左佢

邊有得輸

條友好毒撚feel

球迷版波衫其實都唔係咁差

Wilson 都係

買左jota就真係冇位
但Elliot可以打右翼代水貨

佢未夠班啦
打杯仔都冇表現

shaqiri客串仲好

右翼有張仔
好返一定做右翼後備

佢話佢至憎打翼

1001

咪係
而且張仔去左利都未打過翼
打中場中多

有嘅
客串一兩場咁囉

佢憎無用
高普叫佢打閘佢都要打架啦

沙短賣唔出應該有影響

所以佢離開阿仙奴囉

q